緊急：今．晚．唔．撚．係．ENDGAME．呀！！！！

長期抗爭黎架！！
不被補不送命呀！！！！

見到好多人寫遺書，講遺言，儲糧水，撳現金
依加搞到好似最後戰役咁

唔係ENDGAME 呀各位！！！

唔好自暴自棄，唔好同歸於盡
做咩都好，記住今日唔係endgame
大家留返條命係煲底相認好唔好

大家一定要齊齊整整贏

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

推

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

Push

大家全城日日夜夜 戴口罩

Push
Keep claim and carry on!

大家一定要齊齊整整呀

儲糧提現金有咩唔好 政府製造恐慌市民自保，順手減存款金

岩呀！。好多人想吹係lastgame
唔係呀！

場場都係end game

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

又淡化問題嚴重性，善用不推文回覆

禁現金冇錯呀 該做

你行動可以endgame, 但心態唔好
就算死幾多人共產黨都唔會倒台

推呀

係好嚴重，但係正因為嚴重，我地先要更多時間資源去對抗，一下憤怒唔會贏，一個手足都唔好少

返到黎就得
有排抗爭
拖落去經濟差政府死咋

次撚次都吹奏唔係endgame
隨時隻game end左你都唔撚知

各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

這些都是trap-setting（佈置陷阱）。

唔好on9啦仲等佢幾日 咁撚大個核彈都比你拆
今日就可以宣布解散政府喇 仲信你個司法制度？？

push

全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

Tui

唔好陣地就乜都得

不陣地
不戀戰

又唔係endgame
姐係世界末日先係endgame?
仲想將條底線拉到落邊度？

共產黨就係慣左，要玩長期戰
打沉香港經濟共產黨先會驚

總之就無endgame 呢回事，唔好睇電影睇上腦

今晚係唔係應該叫埋反緊急法？

唔係endgame 都要升級 升好撚大級

endgame心態好危險，不送頭

長期到幾時 千里之行 始於足下
光復香港，革命！ 香港獨立！

唔撚理你做咩，總之要返到屋企

仲有排玩！

所以今日唔需要出去行

呢三日你做咩都好，都要安全返屋企

拎錢都唔得

diu, 又長期抗爭，點解唔次次都去盡，次次當end game打

推長期抗爭!

已交待身後事 搵人照顧我兩隻貓

葵興站月台有po chk緊袋 睇路

千祈唔好送頭

不被捕，不受傷，不死亡！

行街遊行；不被補，不受傷，持久戰。
同極權政虎做長久對抗。罷買中共資本+賣港企業+藍屍商店食肆。

次次都唔係endgame咁幾時先係？
你唔盡力咁幾時先贏
你預測邊日先係endgame?
又等美國幫？
點解唔靠自己？

政府就係想呢三日收我地皮

出就一定出硬
但不被捕是常識吧

咁幾時先end game呀
次次都話唔係
次次都話留力

唔知係唔係end game,但每次都要有end game嘅心態同覺悟

磨死中共為止

手足比人拉左打得甩都好長手尾

長久戰

不受傷不被捕
Be water

企咗係度啦

齊上齊落

係
要諗下策略去應對先得

繼續留力
下次更重要
今次唔係endgame
仲有機會
要更多時間資源
未係時侯
憤怒唔會嬴

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

北京係唔會俾你地長期作戰，所以今晚必須視為endgame

不被捕、不流血、不受傷！

真係唔係 end game
我屌晒班end game撚啦
我地有排打架！無左你地點一齊繼續打呀！

人地進攻, 今晚做好防守, 先Nullify 對方攻勢先, 切勿輕出

唔係endgame!!

endgame撚

你做乜都好
不被捕就係一定既
三日你就想港共倒台？

每次都係endgame

安全回家

經濟差只係人民死，政府唔會理9你，繼續賺人仔

只要不被捕

呢個係終局之戰既序幕

推 玩殘個政府

我唔反對你去到盡or 咩
但要安全返到屋企
未來需要大家呀

請問成日話經濟呢排好差 影響左我地啲咩呢？

be water!!!!

每次都要Endgame心態 , 請問你想困境維持幾耐？

推呀，唔係end game

不是end game,只是開始咋！

留力啦 留到2047先係end game

慢慢玩

你地連掉個議員落垃圾筒都未做到
清醒啲 要知進退啊

唔使留力，但要返到屋企

唔係END唔ENDGAME嘅問題
我見中環嗰邊好多人都冇GEAR 著緊西裝 裙
今日唔係勇武嘅時候

This is no end game, but just beginning of the end.

推 小心

不陣地 不被捕 be water
香港人 反抗

push
記得走為上計

游擊

抗爭到底

今晚並唔係end game呀！

冇決心既人又點會贏

推推推

唔蒙面，仲有好多方法！保命最緊要！

大家BE WATER!
政府最驚經濟攬炒，我地要同佢鬥長命!
林奠想END GAME 多過我地，明知星期六，日大家都放假出街行，佢竟然
星期五出蒙面法，就係想激你地出去!
大家唔好中計!

唔係冇決心，係呢張仗唔只三日or 一晚

咁幾時係？

有耐都未end game。嬲就梗，不被補，要安全番屋企。

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長
=====================================
建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

港共而家明顯係想速戰速決
激鳩你地班友仔
再大量拉鳩晒勇武
係咪攰呀 打唔落去呀 心郁郁想All in?
佢有佢立 我地有我地打
做咩搞到全城恐慌 亂晒陣腳
屌晒你地班End Game撚
唔好咁傻 保住條命仔先可以贏
比人殺撚晒 邊個去煲底

推 啊

不送頭不被捕 聽日要見到大家

等埋人權法案先啦，not end game

次次都有人好似咁講 軍心就會亂
翻屋企唔使你大聲周圍講
大家有判斷能力 你吹風又少咗班人我哋仲危險咗

唔反對你所指既呢場係長期抗戰

但今次出到黎 番到屋企
下次你未必出到黎 亦未必可以安全番到屋企

今次可能未必係END GAME 但冇人會通知到你幾時係END GAME
心態上要有一個大突破 唔好再有僥倖既心 唔好再諗住下次再戰
現實係你可能已經冇下次 要開始有覺悟

點都好，手足一定要保護好自己

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

不被補不送命

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。
（圖片來源：網絡）

人多好辦事

Push !!

救下大家唔好送頭
仲有好多假期
日日假期去遊行
百萬人出黎黑警咩都做唔到

唔好坐監住 不被捕先可以區選投飯民 永續社運

總有解決辦法
點會係end game
大型唔得就流水式

Hit and run
不被捕呀

響到送頭送頭 難撚聽過粗口

69唔係大戰
612唔係大戰
616唔係大戰
71唔係大戰
85唔係大戰
819唔係大戰
831唔係大戰
92唔係大戰
928唔係大戰
101唔係大戰
2049都唔係大戰

香港人根本就無撚諗過要勇敢一次
永續社運直至天跌民主落嚟
返屋企瞓啦你班垃圾
垃圾民族唔配有民主
鑊撚鑊都要出啲咁嘅冚家剷垃圾post
有氣勢啲出嚟威一次俾政府睇得唔得呀
出得呢啲撚屎post就證明香港人根本就無抗爭嘅決心
少少事都淆到縮返入老母個閪到
革你老母命咩香港人
end唔endgame洗唔撚洗你開post講呀

唔係endgame但係要進入戰爭狀態啦

根本day1 endgame 原理就係咁

不了 今晚一定要End Game

岩岩先緊急法，我仲有好長嘅路
手足請小心，爬山要安全

禁錢同搶食糧係制造不安姐
絕對支持

End 唔end game 唔係由你決定

你收撚皮啦 呢啲post根本就係散水撚 係淋熄士氣

你覺得我地仲有留力嘅空間？

推但緊記不推文

一個都不能少！！！
他日喺煲底一定要比我見到你！！！

新發明放工抗爭 慢慢玩啦 唔急

次撚次話大戰/關鍵一戰硬係有班友衝出嚟話唔係endgame想淋熄個勢

幾時先會有人發動endgame?
今日唔係End game出去有咩搞？

First game NOT endgame

長期抗爭！記住我地已經冇得返轉頭

PUSH

儲糧水撳錢呢啲冇問題 有備無患
但離隊就不了
齊上齊落呀

推呀 手足安全至上

Diu 唔好送呀年輕人
長期抗爭

不嬲當infinity war

援軍先立緊法, 唔好畀老共係老美出動前end game先係

如果可以迅速一戰end game我地一早做左, 雞蛋對高牆一定係長久之戰

你打機對final boss都要磨住黎打la

上次話 end game ，因為721
上次話 end game ，因為濫捕
上次話 end game ， 因為新屋
上次話 end game ， 因為布袋彈
上次話 end game ， 因為實彈
今次話 end game ， 因為緊急法
幾時先end game ？ 射死人個陣？

次次都話唔end game
幾多人被捕先夠

仲有排玩呀各手足, be water

請問點先可以出而不捕? 出黎做D咩?

長期抗爭！！！

push. 鬥長命。要智取。唔好俾人坐享其成。不作無謂犧牲

咁同ENDGAME有咩分別?
好似 " 用緊急法又唔係緊急狀態 " 咁

大家要用自己既方法長。期。抗。爭啊！！！！

長期抗爭

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

推
各位一定要平安

唔係三日玩完架

屌 次次都有呢d人自己唔明

冇人想定邊一日係end game呀
但係每日都要以end game既心態認真一戰
明唔明

你平時咪聽到有d人話做人要當每一日都係最後一日
努力 積極咁去過
人地咁講，夠知道唔係真係最後一日啦

tui

98190979

啱 要永續社運

pish

認同請幫推或發TG 需要大佬做文宣
我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅

最緊要係不被捕！

p

真 唔好決定今晚送頭/戰死
我地要繼續呢幾個月持續做緊既野
拆黨鐵 拆中資 塞交通
唔係因為佢話緊急法 就衝出去死過

今日係開始

推
不被捕！

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

香港人 反抗

屌你老母臭閪又帶風向，氣勢如虹既時候成撚日出黎打撃士氣

push push push

光復香港 時代革命

留有用之身，長期對抗

不被捕

咁幾時先end？
明明話解放軍一出就返屋企訓覺
而家仲有d咩先叫end game

大家要鬥長命呀!!!!!!!!!!!

推，唔係endgame arrrrr

唔係endgame，但係關鍵一戰。
唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！

快閃唔好死磨！齊上齊落啊！

成撚日都唔係咁幾時係啊屌柒你

收皮啦 冷氣軍師 人地係出邊沖緊 你係屋企鳩噏

我知道樓主一番好意
但次次唔抱住殊死一搏既決心同對方攬炒
真係得咩

不受傷不被捕齊上齊落

係日日都end game
Now or never

大家要be water no end game

大家冷靜D
今日未夠文宣好多人未知咩事，歷史教你打仗都要講策略
人少就危險今日唔好急住盲目升級送死

儲糧水同按現金係應該做嘅

PISH

裝修完就好返屋企
返工你都唔係返一日工，你都想日日有工開

推呀，要轉戰術喇

每一場都係endgame心態，香港人最需要勇氣

長期抗爭黎架！！
不被補不送命呀！！

林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？林鄭未死，你得想先死麼？

林鄭未死，你得想死麼？林鄭未死，你得想死麼？林鄭未死，你得想死麼？林鄭未死，你得想死麼？

幫推

冇晒前線以後得返和理非仲點抗爭，大家快返屋企

屋企張床要人

請花時間睇完呢篇嘢，同學們！革命仲未到最後！ 要保命

大家其實可以咁諗，好似joker咁染到鬼五馬六，又或者好似軍佬咁搽啲迷彩上臉。冇得蒙面就畫面。自己喜歡畫咩就畫咩。你吹呀，咬我食呀？我覺得有得諗㗎⋯⋯